A la découverte d'un système d'Exploitation - vendredi 11 Septembre 2020
======================================================
1. Démarrer l'ordinateur et se connecter avec son utilisateur.

2. Ajouter des flèches et des légendes dans l'image :
![Bureau](bureau.png)
